[放售/換]Alpha industries MA1 m size

最近black Friday 跟sunnny買的
12月27號先到港
小弟都係即管試試會唔會咁有運有人有s size想換
有就留個tg啦

slim 定 original 巴打咩身型唔岩著

Regular
我170cm 170磅
件野大左小小
有興趣留個tg針針

介紹番 件野係黑色 想換番黑色

170學人買m 笑撚左

我跟佢官網個fit program架咋

撘單收s

我180著S

我肉多麻

巴打係slim-fit? 如果係我用s size同你換, 黑色

我係regular

成個星期仲未換到/放到

170要著XS啦

但其實我著s都拉唔埋拉鏈

有件綠色slim fit xs放
$600

Slim fit s碼放？

xs我粒都粒唔到

有件日版S碼著左幾次覺得太細
想放/交換日版M碼

搭單收件
黑/綠m